# LinuxPage

LinuxPage to prosta strona internetowa stworzona przez studentów Uniwersytetu Technologiczno - Przyrodniczego jako projekt z Narzędzi Programistycznych

![](https://gitlab.com/wojtekw0703/linuxpage/-/raw/master/sreeny%20do%20readme/1.png)
![](https://gitlab.com/wojtekw0703/linuxpage/-/raw/master/sreeny%20do%20readme/2.png)
![](https://gitlab.com/wojtekw0703/linuxpage/-/raw/master/sreeny%20do%20readme/3.png)
![](https://gitlab.com/wojtekw0703/linuxpage/-/raw/master/sreeny%20do%20readme/4.png)
